[煙蛇續命] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

比多三場煙狗機會

輸左波仲有得續

四眼助教個D眼神

Kepa 沙狗 Zola 雷斯 卡巴.....聯手做場戲
成功轉移視線

其實尋日戰術真係無咩大錯
進攻入肉程度高過鏝
咁都輸

換咗斜恩入嚟仲衰

躝啦希狗

呢場大龍鳳

講番場波 艾馬臣冇可能再唔取代朗打正選
未算話真係好勁 但起碼勁過朗先
球12碼都不錯

睇得出目前輸左咁多場大戰，煙狗更衣室民望仲有番咁上下

支持比多啲時間佢，睇下夏季西女人買唔買到人，下季都仲係入唔到波先炒了

沙狗：All calculated

係好彩上半頂得住250同KDB
下半截得停阿古獸同250
如果唔係就死左

我覺得煙產如果明白自己班波係唔撚夠班
對強隊 踢番龜波
中下游先玩佢種sorry ball 都可以既

不過認真問 尋日如果佢係冷靜堅持到最尾 kepa 可以唔出黎咩？

反而係佢失晒控 好fail 成件事

成條前線無晒活力 剩係等波到同交返兩腳去中場
老實講唔係契仔既話，根本唔應該換佢入黎，寧願比安仔再爆多兩段

安：

琴日個即討post有成5張依幅圖
睇得出大家都好緊張
賽前大家都睇淡 諗住輸少當贏
但我轟仍然骨子裡存在防守既血
一條心好熱血想贏依一場波
依一種熱血好耐冇係車身上見到
好可惜最後輸左波
仲要搞單咁既野出黎
大家熱血既精神睇到眼濕濕

'It wasn’t my intention to go against the manager' - Kepa clarifies Sarri row

"I don’t know how it went out, it is not the best image," Arrizabalaga told reporters after the match. "I have spoken with the boss. I think it was misunderstood.

"I understand that on television, on social media, they’re talking about this but I am here to explain it, to say that it wasn’t my intention to go against the manager. We have spoken now, and I was only trying to say I’m fine. He thought I wasn’t fine. It was in tense moments, with a lot happening

"Of course I did [see my number go up on the digital board]. But because of that, it was until the medics had got back to the bench to explain I was fine, that I could continue. It wasn’t that I was refusing to be substituted, it was a way of trying to tell the bench that I was fine.

"I think it was just misunderstood, and unfortunate, because now people are talking about this… I don’t know. I don’t know. I don’t know what to say, other than to say it was not my intention in any moment [top refuse].

"It has to be understood, too, that these were the last few minutes of a final, and I didn’t realise the reactions. It was only when I say they were going to change, I tried to say I was fine. It was the final minute, with a lot going on. I know the image it’s given, but I never intended to refuse to go off. It was only to say I was fine.

"I don’t think it has to be the major act of this final. I understand we played a good level against one of the best teams in the world. We were close to winning, obviously we’re sad that we didn’t, and I think the team needs to continue playing like this, because today we’ve shown we can compete against the best teams. Among the negatives, we have to take the positives."

"Well, I think we competed well, against a great team, we were close, the luck of the penalties was we couldn’t win and I think the team competed well," he added.

鐵血防守先係我車風格

摩daddy

出面個post轉貼出黎

Willian In!

安心諗原來可以咁玩
早知上季咁樣搞干狗

無論點都好，最少有兩個好消息

1.Emerson 取代左Alonso正選
2.Odoi 係大戰機會越黎越多，係好事

呢兩樣野經已好滿足

打熱
Willy
Azp rudiger luiz emerson
Kovacic kante cheek
Willian higuian hazard

中間偷笑

沙利肯放巴克利打後備兩位伯母咪忙少陣
琴晚切幾撚有威脅

不過呢場再次引證sarri ball唔岩踢 防反才是真命天子 成隊波勁幾班

在2019年2月25日，與曼城的Carabao Cup決賽中，因為拒絕被主教練替換而聞名國際。 據可靠消息透露，科帕將在今日與沙利交替，成為新一任車路士主教練。

邊個咁無聊

尋晚Kante 同Hazard勁到痴線
Cheek真係唔好成日傷啦 一出黎即刻做到野
同埋emerson坐正啦好嗎

今次煙狗真係冇做錯
艾馬臣代朗✅
唔打sorryball 打龜波✅
出青訓✅
今場真係唔可以盲屌佢

佢套戰術未練好，打強隊縮返，打弱隊先sarri ball囉
正常都係咁處理嫁啦，係唔知點解之前打鏝個場縮都唔縮

根本kepa件事 佢自己好撚大責任
點解可以唔專業到咁
世三同azp 完全冇行埋去叫佢走
要屌就要屌班大帝 屌煙狗做乜

‘You have to come off and show a bit of respect’

Terry was in the Sky Sports studios and he wasn‘t happy with Kepa

And Terry sided with Sarri, saying Kepa‘s actions were ’disappointing‘.

“Once your number goes up you have to come off and show a bit of respect,” Terry said, per the Independent. “Deal with that after. That’s the last thing the players want.

”It’s certainly not the end of it it’s clouded a good performance. It’s taken the shin off a good performance, it’s disappointing. We’ll see what happens.“

泰利返黎Kepa 就大鑊

今場Alonso 連後備都無，就講到明Emerson 拎到正選

要求唔高 經過呢幾場之後沙利好出Emerson同切做正選
切快遠離傷患pls

其實kepa只係熱血上腦
但佢、luiz 玩迫宮玩死隊波唔止一次
程度上佢地玩領隊仲痴線過kepa

Azp都鬼鬼地

慘撚到煙狗賽後仲要護住kepa 明明自己好撚冇面

Daddy Sarri

希望有歐霸或前四

好正常
西瓜🍉加盟
大炒榜尾

於雄心壯志，一口氣押上去同鏝隻揪隻

原來公海痴咗線

70m買返來要雪一季
件事要搞得有幾大得幾大
車狗先滿足

佢之前係癲到連落後緊都唔做嘢,
仲話落後緊換前鋒佢知道,但佢唔會咁做,
所以先咁多球迷憎佢

車區咪又係
有冇潔癖得咁緊要呀
Kepa歉又道左係咪要佢申請轉會先啱你地心水

干地是無辜的

Childish啫，冇心嘅

雖然kepa玩大左
但件事應該冇咁跨張
換卡巴係因傷唔係戰術
所以kepa想唔出去
唔係咩迫宮
阿朗傷都死頂
人之常情

解釋左應該無事

公海班人加鹽加醋就話姐
自己球迷都慌死件事搞唔大咁
我屌晒你地老母啦

下場 Odoi 正選可以嗎

根本就無事

頭先唔小心send 錯公海😂

條友點打正選

干狗係打榜尾、中遊都防反上腦啵

沙狗就進攻攻上腦

反而應該出多D切 出少D波牛

pre 12碼個陣冇人理沙蛇

佐狗真係好惡頂 btw

波牛真係全場最ON9 CHEEK出黎好睇好多

真心想知對住d中下游可以點防反

波牛尋日叫差你真係好撚野

根本今場個個都算係咁，我屌得最多嘅雷斯我見最後冇失波都有佢

可能安心諗早知可以咁我都賴死唔走

問干地

傳Bissaka 40m 去阿仙奴
唔想再睇azp 喇
條友無論實力同氣場都冇資格做隊長

華石換埋佐真奴就fit

有RJ洗撚買右閘咩

Kepa係咪間接幫沙利孭鑊
冇人會話沙利
只會話Kepa on9

少d波牛多d切

呢啲門面野㩒撈嘅咪會做
干爹就係唔願意做呢啲

條傻閪狗死撚左？

夏天冇得買人，希狗同高華錫都一定冇得留低

乜真係咩
證明佢本身性格唔夠硬淨 / 帥位唔穩only

Rj係 who ?

西瓜就算撚數啦
回晒塘

Reece james

cho真係未勁到要即刻比佢打正選

場波頂左咁耐 臨到關鍵時刻先話換 除非真係傷左頂唔到姐 如果撲多球奪冠你估有無人屌佢呀啦？

根本兩邊都有錯 行埋去同沙狗傾咪得 沙狗無了解kepa狀態 谷撚嬲人地

而家搞到幫助攻沙狗 IG同 Twitter啲忽然車迷係度叫永續

照殺啦
Azp都係英冠level

一份老闆賤閪、妓者賤閪、讀者賤閪嘅賤閪報

干地第一季都有護短
係第二季同西女人鬥完痴撚左線之後先變怨婦

就算贏波都要屌啦下話
就算你覺得個教練幾鳩都好
作為球員就要服從教練調配

回應你老母咩，無point既人身攻擊我回應你老母啊

要玩一言堂就躝上fb圍爐啦柒頭皮

真里奈又贏，下季可以彈鐘

換caba咪輸得仲快

佢覺得你傷想換你就一定唔可以申訴？

毒果係咁上下㗎喇

哇你去咗平行時空睇過嚟？

對強隊主守咪幾好

咁好囉 都係個句 成場波得kepa一個錯

永續佐真奴 沙利 賣kepa 滿意未

屌佢老味我寫去國際溜冰協會封投訴信都未寄啊，真係谷鳩氣寄埋去屌柒毒果

on撚9連講緊Kepa都格硬搵埋佐狗嚟講，好撚心啦講嚟講去三篤屁，講啲嘢唔駛睇場波唔駛睇數據都up到出嚟，反佐狗反到你咁撚柒，死出去同公海圍爐舒服舒服啦

對熱刺唔睇了 休息下

打進攻足球唔係原罪
黎緊夏天買兩閘+後上中場增兵咪打飽佢

但沙利明知而家班人唔arm 踢sarriball 仲係咁谷晒d人上前場鬥攻
同jokanovic 帶個隊富臨有咩分別

咁油王做乜要炒干地

有咩姐 我射撚埋luiz添呀

兩條友miss 又可以合理化？
佐狗miss我係要jer鳩佢 吹？ 就算佢尋晚踢得唔柒 但一子錯呢個道理 相信你唔會明

唔好同傻佬曬口水喇，直block無煩惱

撐沙利賣kepa又有錯 而家啲人真係難服侍

沙蛇真係陰鳩功 咁接近隻杯 最後又係攞唔到 人生第一隻杯幾時先出現

收皮啦 錯咗仲唔撚認

Pedro個球

唔夠講發爛渣

咁宜家講緊換龍風波定佐狗啊on9，搞清楚你想同人嘈咩先啦

點解要比

發覺完左呢場波後轉左風向支持煙蛇
輸左個盃仔保住份工 sarri 先係最大贏家

龍門點都要比番啲懲罰佢
如果唔係遲下個個都咁 何來有紀律可言

車路士或成最大輸家

干狗+沙狗=奪冠

雙方都公開澄清咗一場誤會
咪由佢告一段落囉
做咩仲加鹽加醋
完美演繹咩叫唯恐天下不亂

其實個一刻冇乜必要發咁大脾氣
件事根本就好小事

安好好笑

因為無球員可以大得過球會/領隊
商業價值以前最撚高既BECKHAM 都比費SIR 一鳩西走
唔撚聽話就走 就係咁簡單 依到唔係球員屋企比你話點就點

沙狗爭緊人生第一隻杯 肉緊啲好正常

屌本來下左最後通牒
呢兩場收皮沙sir就要走人
你話而家點撚算丫

炒沙sir
比全世界人屌冇大冇細唔識尊重教練
唔炒
就繼續逼宮繼續輸

但沙利個下火好真

攻心計 計到盡時抑鬱已上高危

干地同佢情婦反左面
迫不得已地炒

kepa同卡巴叔之後會唔會有心病

我都宜家都唔認為球員有迫過沙sir宮
包括Kepa都唔係

算啦 都道左歉
係成件事核突d姐

你叫沙sir/卡巴尼路仲點出黎行
去到邊都比人恥笑
連個廿零歲仔都管唔住

問題係費sir level勁過沙利
費sir當年帶鴨巴甸都拎撚到蘇超
沙利拎過d咩盃可以同佢相提並論

而家成個球壇生態都幾明顯唔係咁
尤其軌呢啲成日換領隊嘅濕鳩球隊

你意思即係個領隊冇拎過盃 班球員唔聽佢支笛就係合理呀？

咁有好多都係食花生嘅其他隊球隊
佢地當然梗係驚垃圾車未夠亂啦

無計 球員個價炒得起 但教練唔得

Azp尋晚偽隊上身

最高分數拎聯賽亞軍
歐聯分組賽最高分數下出局

所以做就成 成日迫宮
但有時搵人開下刀 真係有助於個記律
等d球員會無咁放肆 唔會覺得想點就點

成堆都生面口衝入黎講經

又唔係鍠個更衣室咁複雜
攪事個d eg 哥狗都俾干地整治左
Kepa又係佢落order買
咁都管唔掂沙利都要自己檢討下

目前個局面都唔到領隊開刀啦
講咩紀律咩領隊威信咪又係要鳩層話事
鳩層唔同意嘅個領隊都係聽執包袱

根本唔企硬已經係on9
Kepa扭計唔出場係佢問題
你舉左牌就死人冧樓都換落去
咁樣縮沙法叫人點幫
我諗佢收番換人果下
球證/講波佬甚至全世界都 o撚左嘴

可能係個刻先收到軍醫report話無事
即刻收返換人之後又惱羞成怒

Kepa係一大on9
沙利係第二 on9

你落場邊叫Kepa埋黎
貼曬耳仔屌佢又好氹佢又好
兩個自己傾掂佢啦
再唔係你搵個球員傳話

係教練席發老皮有咩用

Kepa肯撚定唔會行去場邊
佢一行過去就會俾咗wrong signal,啲人會以為佢肯被換出

轉移視線呀
幫沙狗續命

其實一場美麗既誤會 kepa做法確實係不正確 但唔好再抽水啦 係到無限延伸個故事 然後一堆平時冇見開嘅人就衝哂出黎講道德講尊重 件事由佢化淡就算啦 再針對kepa或者sarri既言論都係對車無益

今次點睇都係令到成班球員更加集中,
而唔係混亂,
沙sir又似乎唔再固執,球迷又由憎沙sir變支持佢,
受死啦曼阿,你地個前四無架啦

今場真係唔需要搵戰犯

個個落足力踢，12碼輸有乜好講

唔撚明點解有車迷可以屌雷斯同佐，屌人互射12碼唔入真係好撚on9

仲有Kepa件事唔需要再放大黎講，傳媒要炒作咪有得佢地屌，咪撚見風使舵，煙狗同kepa已經互比落台階大家

Performance-wise I thought today was encouraging for Chelsea. They were disciplined and Sarri's Plan B worked. Emerson, Kante, Hazard all good. Willian worked v hard. Shame for them and Sarri that the Kepa incident overshadowed it. They now have to maintain that level v Spurs

真.尋晚真係打得算好
尾段直情可以反壓返鏝
12馬講運,冇咩好屌

咁好多抽水嘅都唔係軌黎，當然係慌死死軌唔死得啦

不過有少少擔心kepa會唔會比啲件事影響表現

佢心理質素應該唔差
我覺得唔會有咩影響

下半場有段時間一直磋住曼城黎踢
少左好多不必要既失誤

一場誤會?
睇左咁多年波都未撚見過d咁離譜既事
皇馬班大牌球員就算點串點衰
fing曬毛巾爆曬粗口都要死死地氣躝出場

呢個係紀律問題
一隻飛機盃失左事少
一個教練尊嚴失左
仲有咩資格叫人信服佢套戰術

唔係車迷係唔會嬲
只會令轉面恥笑

今場其實成隊都好集中，唔會一開始發夢
對手製造既機會真係唔多...
反而我哋真係有幾次黃金機會，但啲埋門同判定都係差(柏度不射，簡迪炒高)
沙利肯改變自己對強隊既取態，先防守真係唔洗輸嗰幾場輸得咁肉酸
究竟沙利幾時先會將切放先過巴克利？..
唔可以話完全冇作用，但貢獻真係唔大...
波又淨係回比舒服仔，帶又比人夾死
我諗切唔會淨係識傳波比舒服仔掛...

干地邊有對中下游防反

Yes
希望一陣倫敦天光就見到Kepa解約消息
咁先令人服眾

干2 對住d咩卡數、西咸、榜尾晶宮

我冇話要解約
你唔好將d野極端化
試圖扭曲/推翻我既說話
紀律處分有好多方法

一打，唔送

冇人care

次次都下游失大比數好似都係谷得太上？

明明尋晚臨完場夏神單刀無越位但吹左越位 黑撚到

夏神佢照射入佢 再睇Var就話
但佢停左係度

今年英國政府聯同FA黑鳩車路士已係不爭既事實

重英人既猁就

如果咁樣叫令佢失尊嚴
咁巴西孖寶對待干地叫咩

12碼不嬲都係講運同心理質素 要輸都冇乜好講咁樣都要捉佐仔同雷c出黎屌真係唔知咩心態

勝利球迷

平時好多都係等入左再吹，今次係一單刀就即吹，痴撚線

好多風紀繼續煲大件事

干地唔會柒到連人都唔換到

八國聯軍黎，唔洗理

當時焦土緊啦
干爹 didn't give a shit

都唔係今年既事啦

希望切唔好傷

想同利物浦交換旁證

佐狗佢平時都係咁射唔係互射十二碼先嚟玩嘢，講緊今次仲要係第一次射失十二碼。都算啦，佢miss得係樣衰咗屌兩句都ok，但屌雷斯射失就真係9唔撚搭8

老實就調轉身份我都會繼續煲
睇咁多年波都未見過咁大粒花生
不過係撐隊波嘅話就望件事快啲過算啦

佢哋兩個不嬲都係咁射

由佢地煲
我幾鐘意，圍內氣氛好似仲好左
冇呢件事就應該繼續#sarriout

煙狗早d肯變就唔會輸阿獌鏝輸得咁撚肉酸啦

Kepa救咗Sarri Jorginho 同Pedro

團結踢埋呢半季

雷子之前多數怒轟中間啲 今次拎角就唔好彩奶咗野

如果夏神臨完場個球單刀無黑哨吹越位有不半機會唔會有kepa事件發生，唯有開多d post等人討論翻，出面個個都煲kepa事件但黑哨無人講

其實只係kepa sarri Luiz willy... 事前夾定既一場大戲
叫《Save Sarri》

沙狗暗黑兵法

我反而覺得成晚最離普係Pedro球横傳
睇到呆咗

Thank you and goodbye得
真係無曬態

干1果期已係最後一春

睇到屌出黎

印象干地教個陣 dc都好似試過唔想俾換走
想知最終有冇換到

漏咗 佢救埋Kante球飛機

今場個個踢到盡120%
隔3日就打熱會唔會死

只係多左防守
繼續重用佐仔廢簡迪
想踢歐聯都幾難

果次調轉 DC想落場干地唔俾

小毒個球撞射飛機唔嚴重 話晒都打防守出身
pedro個下真係唔得 攤到凍晒之後做咁嘅決定

今場都叫廢簡迪

鳩鳩屎賣草紙 我係block左既
應該係假膠黎

3日應該都ok, 佢地啲軍醫搞recovery，按摩果啲，好撚勁

搬泥都贏到
咁都贏唔到 = 沙狗

老實講，入唔到波呢個問題，應該對熱都唔會解決到，睇煙狗繼續打防反定點

但如果打對攻，唔該用odoi同cheek

無謂再嘈今次12m

反而場波我覺得有進步後期反擊到
都叫64波

將獌個摩狗當干地

打熱繼續巴士防反算啦，
對住呢D高壓迫既球隊都唔會搶得贏條中場，
點撚樣鬥攻

反正佢身價咁高7年約又唔驚，苦肉計救全隊

Kante個球都有得屌
你地真係以為球員乜都做到架喎
佢follow到入去仲要入到空位射埋已經俾80分
射得唔算離譜啦 佢打咩出身呀

咩時空呀佢

覺得下場都係出假狗陣
尋晚打防反 有幾下反擊都睇到啲走位係靚嘅
不過係埋門個腳柒
柏度換大袋應該會好好多

今場佐做左啲乜
分波但無波到佢腳 防守無得講因爲根本見佢唔到
進攻又唔會過半場

唔撚係呀
係dc唔知做乜想換走 但干唔肯換
最尾好似都換佢

見到好多傻鳩接受番沙狗真係笑咗
佢呢場肯踢番防反係因為要保住份工
下場對熱狗你睇下佢係咪433
咁快唔記得比搬狗炒

好心就切換巴鳩利
切做多幾多野又頂到波 進攻做到開始第一點

Odoi啲速率真係好撚快，有啲似250，真係可以高速落底，破密集好撚有用

搶唔係問題 到諗下俾人爆速就想死

切狗今年勁咗好撚多

明明柏度左右腳都有仲要射術唔差
全隊波無人比佢更適合係嗰個位射門
唔知佢痴咗邊條筋傳撚走咗

其實cheek季中腰傷之前，慢慢開始排先過巴鳩，但無奈傷追人，希望佢可以斷尾

打邊又得
會唔會係其他中提太廢顯得佢勁

天神今季都有進步
出親都有貨交

不如咁啦，講下佐狗要有咩表現先唔駛再俾你地針啦好嘛，連冇咩犯錯都可以攞出嚟屌

佢本身護球勁，有身形，推波勁，有腳法

佢實力真係一線，唔關其他人事

波牛最大問題係冇空位唔識踢波 比人一逼一係就斷一係就回傳 向前傳失都冇咁炆 睇佢踢前面好撚受罪 簡迪都識向前衝下

屌沙利迫害佢啦

除非你地係要求佐狗有金球獎實力囉，唔係嘅真係諗唔到點解冇咩犯錯都可以俾人jer著嚟屌

但郁啲就傷

同意

車仔而家唔打防反真係等比人炒

傷少啲先再講

有見到琴晚成個防守form, 係佐狗用把口喝住啲人點踢，淨講能力，佢防守同簡迪比就真係冇得比

但係佢係真係有能力向前傳，將個波build up，同閱讀到球賽，再提點

利申：長遠希望都搵到個可以頂佢份job既人，因為佢防守唔到真係好礙眼

佢啲控波垃圾級
次次比波佢都起碼修正兩腳先
修正緊比人搶左都唔係第一次
如果買斷左華碩，就唔會佢仲排先過華碩

仆街morata射得咁靚

佢一比人逼，真係笠笠腳亂曬，長遠真係用cheek，華碩用黎做中場萬能key算

唉 出埋韋神都仲要輸比鏝城

屌e家堆人唔日日軍訓跟本冇可能做到曼城果種壓迫 後場搓3秒阿古路已經癲狗咁衝黎搶 然後再成條中前場遮哂線 要傳比龍解圍等你組織唔到 逼唔到就衝後回防好似10上10落咁 呢班唔跑既唔縮返入自己半場實比人456

就咁捉住球12碼就話一子錯
唔係佐狗smart foul丁力一早輸撚咗

唔係話佢有咩超級表現，但點都唔係戰犯

安仔天然呆

年輕人有的是熱血

突然之間好迷安
Nigs黎講幾可愛

我只見佢不斷手指指隊友再傳反方向因為佢指果下對面即刻想捉

ching顯性gay

成班爆閘賭撚入車區9up偉論
Kepa沙sir一齊講誤會又逼宮
唯恐天下不亂
J5明明唔差又屌上天
盲反狗食屎啦

屌你老母邊有可能唔雪kepa 教練公信力何在
沙狗你做唔出麻煩你自己辭職走 你對外講得好還一件 內部紀律嚴懲一定要有
話知kepa點神救身價幾高技術幾好 一個咁唔尊重教練決定嘅球員冇資格係場上踢波
球場上絕對唔係你鐘意唔換就唔換 唔鐘意就唔踢
球壇上幾乎未發生過咁離譜嘅事 而家全世界都指撚住我地黎笑 呢件事唔執正黎做車仔以後都一定淪為笑柄 唔好話多一事不如少一事 踢好場波就算
由而家開始一定全力反kepa 直到條撚樣肯公開道歉話自己錯為止

公海大把post講佐仔
舒服哥先岩

琴日佐狗的確交足貨
屌你但係球12m射得咁舒服
真係唔屌唔得

其實諗諗下點解kepa咁堅持要守
好大原因係因為佢比鏝入過6粒
想靠自己正正式式咁贏番鏝一次
但係唔代表佢可以唔聽沙狗既指令

佢既堅持換黎第一球佐狗既射失
我係kepa第一個就搵佐狗往死裏打
第2就係雷派路

咪幫條撚樣諗籍口 根本佢就係唔專業 成個細路仔扭計話唔走咁 誤會都解釋唔到佢當沙狗冇到
佐仔琴晚除咗12m冇咩好屌啦 原本以為打番防反佢會格格不入 點知原來西瓜先配合唔到

尋晚有ching講話
安：原來有得自己話唔換 早知我都唔換
尋晚笑到而家

尋晚大把車狗好激動要雪又盛

事實係條成隊咁守法azp佐狗都就算朗狗出埋都唔會爆 咁都可以搵戰犯 咁多年都係睇呢啲波喎ching 不過以前係長傳吊比哥斯達e家變左吊比簡迪先冇咁多波入啫

兩個契仔表現出色呀

煙蛇琴日賽前出無鋒想屌佢老母啦
但踢落有返少少以前d feel

艾馬臣值得正選
奧袋都有幾下精彩表現但仲未夠火候
切唔傷繼續打巴鳩利個位啦

世3 簡迪上哂力

佐狗見到出左力
但長傳射門盤球速度防守都唔得
快d躝啦

安個樣其實幾得意，加埋個爆炸頭更加正

真心覺得唔應該買斷希古恩

係時候考慮買jovic,icardi

人老真係唔值得投資 你話平就另計姐 買佢起碼30-40M

唔使講啦

Kante得7分？

安俾人換走好少閪面
落到場又俾足100%
唔係要吹奏金章
但係一隊波有多幾個依種球員先絕對係健康

佐狗點差都唔冇理由低過巴鳩利

一到尋晚呢d大賽佢真係好有用

柏度變返上季果個

迪加無7分,KANTE得7分
迪布尼7.2分
咩時空

重新洗牌 算柒數啦 根本成隊波都已經不似人形

呢隊波真係痴撚線

利都唔敢啦

上季俾干地換走後嬲到季尾wor
不過落到場俾100%係真嘅

賭波輸左錢唔憤氣入黎屌埋一份姐

琴晚kante勁到仆街
全場飛 能攻能守 搶斷咗好多鏝既進攻

佐真奴咪再扮中場大師啦
次次咁射12碼又冇力
巴神疾完步 見龍冇反應都識抽落個角
雷斯中柱冇運 佢不嬲咁射
隊長射親右上角都幾靚

公海見到原來假車嚟

利狗嚟

呢場波新聞價值高到班報紙佬發達

吹到逼宫 成隊冇人叫佢出去 成隊反沙
on9 如果成隊反沙 洗撚踢到咁撚落力咩根本就係沙利講咁 kepa用錯方法表達佢可以繼續踢姐

冇人理過曼城捧盃

沙利係咪要點七星燈續命

滅聲行動初步成功

煙狗又safe

好在kepa係自信撚
好快可以平衡返個心理
再過幾日隊內氣氛應該回復返正常

next season

迪加攬住沙利 禁住佢

成個公海都亂鳩咁黎

Pulisic而家咩心情

係呀~傻鳩沙狗
唔換都成定局,射12馬之前仲想走去屌
不過佢識做人,賽後都仲識兜算係咁了

喂大佬 話晒都前 banker

一係沙利走 一係賣曬正選隊一半人

沙利走啦 我轟比人ban轉會 你係到我轟之後只會越來越柒

西班牙幫先係更衣室大佬

《Save Sarri》套戲大賣
成功轉移視線

But a club source told Standard Sport that Chelsea are not looking to punish or fine Kepa, who joined from Athletic Bilbao for £71.6million last August, and insisted both he and Sarri are putting the altercation behind them.

And when asked by Standard Sport if the Sarri is having a problem with player power at Stamford Bridge, Luiz said: “No. The coach has the power over the group. He has our respect.

“For me there is not a problem here for that. We all believe in his philosophy, we all believe in the way he wants us to play.

“That’s why we did a great game against the best team in Europe at the moment. It was a misunderstanding and we all want to do what is best for Chelsea.”

Pressed for his version of events over what happened regarding the substitution, Luiz added: “It is never easy for us to listen from afar. I didn’t know if the coach wanted to make the change because it was his decision or because he’d (Kepa) already been on the floor twice.

“Kepa was saying ‘no, I’m good, I can stay on the pitch’, but from far (on the sidelines) you can’t understand. You have the fans too, they start to boo (so it’s hard to hear/communicate).

“The game was stopped but the referee (Jonathan Moss) was saying ‘play, play, play’. The referee went there and said ‘okay no more substitution’, came back and we restarted.

“People can think in a negative way or a positive way (about this). It is always like that.”

呢個club真係食撚屎
躝啦八婆

Kante尋晚係我睇波咁耐單場最誇張嘅防中表現

屌 其實有撚逼宮咩 廢就廢啦

唔算防中喇

呢單野報紙佬可以寫幾多個星期？

B2b

有返佢黎既第一季水準

底線回傳嗰腳入埋就完美

星期三我地俾熱狗大炒就會有第二樣野寫

一定勁過干12好少咁樣爆人突破
進化到痴咗線

今年諗緊都諗唔諗逼宮原因
用雷用安 又唔打死守
推簡迪上一格又唔會怨既佢
做人又圓滑
係成績差 球迷想逼宮多啲

in sarri we trust

巴閪同閪班牙 車兩大勢力

罰唔罰球員都關Marina事？

hazard呢幾場真係好搏, 今場打假9都落足力踢
但發覺呢幾場最後都冇好成績,見到佢完場個sad樣
kante, emerson, 佐仔 今場都踢得好好
kepa我信佢開頭原意係想講佢冇事既,,但去到最後激動到死都唔肯出黎就好有問題
呢啲真係要教下 唔屌唔得
最好雪佢幾場

今場得巴克利個位置未發揮到 好彩簡迪做埋佢果份

沙狗stubborn，其實啲球迷都一鳩樣，死都要簡迪踢純防中

出kepa: 心病出現，kepa不滿沙利無心戀戰

出willy: 正式打入冷宮！沙利不滿天價新龍，寧輸也要對更衣室立威！

翼都打埋~又攻又守佢玩晒

巴西牙

政治波

要幫佐仔同波牛抹屎忽
佢sharp係因為中場廢到仆街

點解冇人陪沙狗上台拎二奶獎既

我都想問 其實唔係正常都要全隊一齊上去架咩 呢個時候呀隊長又去左邊 其實我比較擔心呢單野多d 有乜理由全隊唔見左

應該kepa事件 衝突雙方係真嬲
花生🥜方（包括Azp）就好亂make 唔到decision

宮清又可以落力啲反西班牙人

The Belgium international is the Blues’ most prized asset and has been endlessly linked with Real Madrid, but Terry insists that the 28-year-old is eager to remain in the capital.

“He loves London, he loves the football club and wants to stay,” Terry added. “He also wants to win trophies. Can he do that at Chelsea? Yes he can.

JT

4:15 開始
根本無問題煙狗包尾咋嘛

on9, 本末倒置..
我拎埋粒糖引你過黎好冇呀?
睇+踢左咁多年波, 我從來未見過球員可以賴死話唔出黎...
根本教練話要換你出黎就要出黎架啦 洗咩同你講咁多野
牌都舉埋, 仲要得到你批准?
要氹個球員去換佢出黎咁都講得出 你真係世界級
佢死都唔肯出黎可以點? 發脾氣好正常喎, 比著係我我都會嬲撚到震
咁都可以將個波射去沙利度..

有球搶左sane粒波仲爆過埋佢 但係人地岩岩先入黎 kante已經踢左百幾分鐘cls

而家更加唔炒得 如果唔係比左個錯誤訊息班大帝 球員大過教練 新仔都可以玩野

條樓梯咁撚長行行下分開晒有乜咁出奇
班人執到錢咁樣

冇理由唔雪一雪Kepa 比個教訓佢嘅
佢仲有6年半約
雪佢6年希望佢生生性性成熟d
最後出返嚟打返半年好波

曲解我說話
我係叫佢落場邊傾掂佢
咩方法都好

根本就唔關事
所以咪話成班on9無限放大囉
玩乜撚野 成班搏晒命咁踢
而且炒唔炒都係睇成績啫
下場繼續西人西戰術被456嘅都係早抖架喇
不嬲都講緊黎緊幾場帶成點決定命運
一日之前先講緊形勢點危急爭前4點唔樂觀
因為呢單野就急速轉向
之前帶得點差點擔心成績嘅野全部無視全部拋諸腦後
唔怪之得話Kepa 曲線迷沙啦
立場咁易就變唔怪

放心啦下場輸得慘全世界都會轉返風向sarriout

其實尋晚打得幾好
反擊幾好 雖然傳控冇鏝咁穩但都做得唔差
上半場部署得幾好 如果下半場早啲㩒掣就perfect
攻門其實比鏝更入肉
輸12m冇得好怪邊個
如果正正經經咁過渡尋晚場波 mentality應該有增無減
但不幸發生kepa事件 唔多唔少影響左大家情緒
雪返kepa幾場 keep住個尋晚個勢同耐性 其實有力爭返前四

咁kepa 守失牙路嗰球點計

我覺得Kepa條打靶仔真係咁諗

夏狗真係好撚勁
琴晚出盡奶力都贏唔到真係睇到心酸

點解冇人提Kepa撲到辛尼球十二碼後high撚到企錯另一邊

佢應該係第一次踢cup final

黑哨

咁邊個唔肯落場先

個盃已經唔重要 賽前多數都睇好鏝 無咩新聞價值

事實係 沙利唔會bench kepa
而下場比熱入波既話佢又要再做箭靶 變左沙利遮醜布 kepa果時應該失左控 不過佢mentality 都算好 冇咩影響到心情都救到一球 雖然阿古路果球衰左

咩企錯邊？

我覺得kepa 係要屌，sarri 係處理得唔好，azp 又唔做野，但係做得最唔啱始終係kepa

U19歐國盃算唔算？

如果kepa say 個sorry 咪好囉

佢行撚咗去左手邊自high俾球證屌

車區西班牙四皇 紅髮azp 大媽阿朗 百獸kepa 白胡子柏度

Fake news 迫害我轟

嗰球得佢一個9秒9跑入去，盡力了

雷都忍唔住叫佢返去

一扭5再射埋

我冇反kepa
我覺得後生仔唔認輸唔屈服可以接受
總好過azp 戴住隊長臂章但個人施施縮縮

好似
未踢今場最近安仔正選全勝
柏度正選全敗
今場出齊兩位
百二分鐘都打和

呢排柏度仲廢過CHO

屌你老母希古恩佐狗仆街死

希古恩一個月拎兩次亞軍

希狗

其實再講kepa都夠皮啦掛
佢原意係真係滿腔熱誠
想話比領隊冇事
領隊會錯意，軍醫未report，兩邊鬥硬頸
到最後緊要球員要聽話
做錯決定令到沙里發皮四
其實好簡單，雪佢幾場，出statement解釋
私底下同kepa sarri開次會，做下pr
其實就乜事都冇，根本兩邊都為球會好
如果件事係處理得好，兩邊都為球會付出
得益者都係垃圾車
係到依刻，球會見證呢d野發生都唔去處理下，其實都真係幾撚廢，正係識玩ig post on9 animation

決定送出傳奇古圖斯球衣

有無人想要

依度班撚樣話要雪佢老味啊

Me!

我要

廁所差條地布

乜撚柒雞巴夠閪資格取代傳奇古圖咩

班撚樣平時連你係邊個都唔知
走灑入黎鳩up搞到成個facebook咁on9

你點買
比得起運費咩?

感動嘅係 阿朗狗終於收皮

睇埋下一場先

為傳奇，係不計成本的

btw，其實我對沙狗幾有好感

好想佢成功。

但係車無乜可能

雖則沙狗黎左之後差到咁，但佢當年係拿狗帶隊波真心勁同有自己風格 黎到之後乜都無哂

支持沙蛇谷底反彈！

經過呢幾年 其實乜教練黎都死

呢班小朋友要作反 無計

鼠sir諗住比幾多時間佢

講真，如果我係油王，輸左比獌之後已經炒左

自問無乜耐性

前教練摩連奴：我不喜歡阿列沙巴拿加令他的教練和助教處於極度難堪的境地。幸運的是，我在車路士從來沒有遇到過這樣的事。門將希望展示他的個性，他的自信，想證明他可以繼續留在場上並且參加互射十二碼大戰，認為自己能夠撲出十二碼，我喜歡這一點

摩

呢場嘅夏神終於有番世界盃個種感覺

Daddy

成隊人踢到咁落力都可以吹到話逼宮反沙

唔認輸唔等於可以唔聽話作反
個個都唔認輸咁仲要個教練黎做咩

之前先屌沙狗黎

慣啦 咪又係買兩邊

事實就係根本全部球會都一樣，教唔掂都係炒，唔係車仔獨有炒教練文化
獌狗係咁換教練，阿狗長青樹雲加都要敗走，鏝狗文仙尼工程師奪冠後咪一樣炒，李城雲伯都要剁，都仲未數一堆中下遊炒完又炒

梗要講既話就係球會買賣差，冇充足資金支持，呢樣野先係令車仔教練難做既地方，至於咩作唔作反就哂氣，個個睇法唔同，當佢地真係作反，都唔見得炒完可以即刻贏波奪冠，依家擺明係陣容出事，捉住作反黎講只係報紙狗刷銷量同對家球迷乘機漂白自己隊波，攞光環上身抽水，拎埋d唔知有乜用既優越感

呢球入真係金球，切狗型到仆街
屌你老母球證

一定係小朋友作反啦
你話kepa呢下都可以入佢數
但佢又無hea守
之前沙狗死用俾人睇穿晒嘅戰術俾人456
死攬廢人 落後唔變陣位換位
一定要啲小朋友堅持要用咁嘅戰術同機械式換人啦

切勁過巴狗好撚多 仲有得進步

如果呢球係俾巴克利
B華準備落底了

相比下 巴狗利控腳波都要修正兩三次

逼宮論真係示範咩叫唔睇波就9up

First touch背傷斷唔斷到尾

Kepa都比得好撚準

好撚勁

最恐怖係最後沙蛇要認低威
kepa 射走哂個波
本身反開沙蛇
但都鄧佢慘

認咩低威呀
唔通話球員唔聽佢支笛咩

成個普巴咁

Banker 黎架 廢事搞大件事姐

呢個係事實喎
kepa 公然違抗沙蛇指令
鏡頭已經交代哂
但最後竟然係咩事都無
仲要沙蛇出聲幫手兜

廢應該係動詞嚟

應該要call行記者屌爆kepa先滿足你

Azpilicueta on the Kepa incident: "I honestly don't know, I was on the other side of the pitch. I cannot comment on this incident."

依家個個都focus哂係Kepa度但欣慰係睇番場波見到煙蛇肯變 eg 唔出朗狗 夏神又俾哂力咁 希望可以走出6:0個陰影 打番好剩低英超同歐霸

做咩連佢都屌埋踢閘踢到加時，無力嘈都正常啫

隊長呢個時候係要出嚟了解吓，問吓kepa咩事都要啦

真係舉個手就會吹

關我撚事咩
只係覺得沙蛇好慘姐
做教練做到d球員唔聽佢支笛
賽後仲要幫手解話
以前格蘭都冇咁慘

呢球黑到爆

大部分教練帶到煙剷咁被人456嘅被炒邊緣
啲球員都係唔聽佢支笛架啦

切狗真心波底好基本功紥實
係衰懶同玻璃人乍
轉會禁令希望可以令隊波用多d新仔啦

快d炒左沙狗啦
兩邊都好做人

意大利狗點會同你用新仔

而家隊波真係差個leader

我覺得都唔係冇機
第一二個換人比新仔算係一個進步

最開心嘅係

終於唔係高華碩換巴克里

kovacic做佐仔後備
未嘗唔係好事 切會多d機會出
最好切 Emerson都keep住有正選

ic 足球畫左kepa 搶左沙狗支煙 好撚正

改埋圖 屌你老母 型到爆! 成個少林足球大師兄咁

E場輸左 重要搞D咁的野
你估打熱狗會唔會係閪波

艾馬臣 打足120
我估下場都係M朗出

支持沙利

膠乜9呀
Fake blue

輸了飛機盃
贏盡人氣

深夜西波 預左輸

E場輸左前四就ByeBye

驚咩..仲有歐霸

同埋下場妓作客熱 都跌3分啦

獌狗個勢好柒勁
歐霸拎到機會唔高

The more I watch the Kepa incident, the more I lose sympathy for Sarri. He could have handled it so much better. Look furious on the touchline maybe, but let it go and then either kill Kepa or back him afterwards without all the drama once you have all the facts. He lost the plot

兩個星期傷5件，希望會柒返一排

公道講句
摩一cech盃賽射親12碼都輸
摩佬都唔會格硬換走cech 換第二個龍入黎救12碼
領隊要球員幫你賣命
你都要俾番一定程度信任俾球員先有互信

講 邊個作反

Carefreeyouth: The first team will be back in today for a afternoon session

係喇係喇
又逼宮丫嘛

呢d先係逼宮

😪👌🏼

基本功太差應付唔到英超節奏
出drinkwater kante cheek才是出路

Sorry sorry sorry....

加油啦佐仔

如果真係逼宮 琴日點解唔hea踢姐
反正一輸都炒左8成啦
洗鬼踢足120min咩
kepa要換 係冇心踢嘅咪立即走lo 仲嘈乜？

逼宮係敵家球迷執到金咁發大黎講姐

做乜公海抽車仔水抽得咁落力

個個屌佐 又笑鳩我地季初話佢勁
咁事實季初真係踢得好
然後我去回帶 見季初果時其他狗竇（曼利阿）都有J話佐好勁 如果買到就好
但依家佐柒咗陣 就個個笑我地季初係到讚

又個個話冇人陪沙上台 但睇成條片 根本fake news
但個個又唔理 當真咁睇

跟住又一大堆為抽而抽嘅POST

利伸 覺得車近排真係諸事不順快啲捱過

係咁架啦
btw, 「然後我去回帶 見季初果時其他狗竇（曼利阿）都有J話佐好勁 如果買到就好」有冇cap低，想貼出去

迫唔迫宮佢都做唔長架啦，反而有琴日單野先到宜家仲未炒

呢排咁多負面野敵家唔抽至奇啦
不過最好笑就係連車狗自己都唯恐天下不亂咁不斷放大Kepa同佐狗問題

到佢地柒左你咪抽番佢囉
輸波唔比人笑幾時先笑

算啦 依家貼出去佢地都唔睇 笑得咁開心 咪又佢地

fyi #732 #747

仲有一大堆 你search "左真奴" "利物浦" "2018" LIHKG site:
""入面轉字眼 1. 左真努/佐真奴 2. 利物浦/曼聯/阿仙奴

佐基本功邊忽差呀 人講你又講
佢咁都叫差 全隊都冇人叫好啦

佐狗嘅作用就好似一部機器入面嘅潤滑油咁，你部機啲零件係完整嘅就會幫到你run得再順啲，但前提係啲零件真係冇壞到。宜家嘅情況就好似明明係一部機器入面啲齒輪滑咗牙或者bearing出事，潤滑油都唔會搞掂時，但個個都仲喺度屌潤滑油冇用咁

佢地柒都冇出公海笑過

護波對抗性射術根本廢米雞都好過佢
反而中意佢老母見到佐狗件車仔波衫感動到咸左
True blue

其實佐仔又唔係無心，有時交唔到貨啫，比啲時間佢適應下啦

喱句真，佢地都圍內拆掂左
仲係度話最衰kepa 乜，成場波比佢破壞乜

咸左未來十年車路士靠你逗住啦

但點都要俾佢抖下 揾翻狀態同信心
下場支持出
Hazard Higuain odoi
Cheek kovacic kante
Emerson luiz rudiger azp
Caba

支持夏季就算賤賣都要賣走堆冗員垃圾
Drinkwater zappercosta Alonso Cahill

仲有Willian pedro都可以賣走

今個轉會窗起碼買一個前鋒兩隻翼一個攻中一個左閘加一個中堅

Hazard jovaic odoi
新攻中 Jorginho kante
新左閘 新中堅 rudiger James
Kepa

Michael Ballack - "If I grew up in a club like Chelsea, I would want to stay at Chelsea, and Hudson-Odoi is one of the biggest talents in England. I hope he gets more time on the pitch. He is already on a level where he can play in the Premier League day-in, day-out.”

最好就
攻中買到Aouar
左閘其實想見emerson成材 但機會有啲細所以可以買Alex telles
中堅就買Skrinar

真藍非拜仁

Emerson 同cheek個種dribble都係跑得唔快但轉向好快對進攻好有幫助快啲好返踢走alonso同barkley兩隻牛龜

切仔傷少啲先講

唔覺高華錫好差 個個淨係講波牛切

喱個下季仲係度先算
如果唔係因爲佢係借將，佢應該排先過波牛啦

錫仔自己話過想留轟 起碼佢肯帶波突破 同夏又有幾下配合 又肯跑肯防 係季中dup左陣 然後場場出波牛

問題在於佢下季都未必係到
你玩fifa呀 踢到曉飛咪一樣會番自己球會

kepa 再咁落去可以去普巴朋友隊

租佢番黎就係要佢打攻中搵人帶生個波嘛 然後因為下季唔係到就唔出

我意思係啲人之所以唔提佢係因為都唔知下季佢仲係咪到
宜家都差唔多季尾 講定下季嘅人選都差唔多啦

傳奇

鍠下年應該點都會扔隻錫/伊斯高黎 不過又唔知屈幾錢 轟最鍾意做水魚

空空嘅更衣室 琴日見到就覺得佢好sad

巴克利都好有心

切拎波first touch turn 完直接質個直線個下
有身型有技術有d腦 比多d經驗佢就上得一線

無人講最新statement?

'Although there was a misunderstanding, on reflection, I made a big mistake with how I handled the situation. I wanted to take the time today to apologise fully and in person to the coach, to Willy, my team-mates and to the club. I have done this and now I want to offer the same apology to the fans. I will learn from this episode and will accept any punishment or discipline the club decides is appropriate.'

The Club has made a decision to fine Kepa one week’s wages and donate it to the Chelsea Foundation.

啱先睇到，傾掂數做下pr件事其實完

好彩最後都做得幾好睇

Kepa賤種死垃圾！
還我傳奇古圖斯！

人黎music！
懷念傳奇古圖斯！

人地都唔吼你垃圾車

One week不如唔好罰 出篇PR文就當無事發生

講得好！
直頭應該終生停賽啦

諗返如果係波牛, 一定第一時間回傳返比佐仔先

今場終於睇到沙利肯變
唔踢主攻, 唔用呀朗西瓜正選, 換入odoi同cheek真係估佢唔到, 本身諗住佢一定係高華換波牛..
但如果正選係高華而唔係波牛, 我覺得打反擊唔會斷咁多

啱 證明如果咁踢 根本唔會輸蝕比任何一隊強隊

後晚對MMA 係咁既陣容就好

希望有分

踢足120分鐘 點都會唔同人
沙利對曼城就放下身段 因為實力差太遠
對MMA 睇都係對攻

車仔讓球？我有冇睇錯

上樓不是夢

其實上半季打鏝痢都係咁打
係上場傻鳩左

賣撚左佢囉 用Green守一定最岩你心水
你個撚樣仲嫌唔夠亂
係都要搞大佢 唔明你乜野心態
我覺得咁樣處理已經好好

By changing their minds to fine #Kepa, #cfc are publicly backing #Sarri in the process. Right call.
It sends out right statement ahead of huge game against #thfc on Wednesday night and changes tone ahead of his pre-match press conference on Tuesday.

朗狗收得皮未

嚴重破壞球隊紀律 違反職業球員道德 犯咁大嘅錯都只係罰一個禮拜人工咁輕 咁都叫無問題 垃圾車就係因為個個球員都當自己大帝豪無紀律可言 呢獲野根本佢完全錯哂 唔好講話咩誤會 你做得職業球員落到場 領隊落嘅order就要follow 換你就唔該出黎 好似早兩日雙紅會軒達神比人換出黎都發哂脾氣 發脾氣還發脾氣 都要follow instruction 比著係哥狗 摩佬 費蛇 Kepa無三個月都唔洗旨意有得再落場

如果煙狗下場press con帶kepa嚟開就正

得罪摩佬你仲想有得出?

當年KDB 訓練態度唔積極已經雪

所以摩狗而家咁成功

其實朗係真係沙狗覺醒所以後備都冇定傷/病咗

佢衰極其實上季都亞軍

想知咁嚴格嘅摩狗教緊邊隊

成日話車仔領隊弱勢，球員權大，成日兵變迫宫，宜家正正可以借機殺一警百，幫領隊攞返面子壓場，但家下又想大事化小，真係睇唔透

拎其他隊比黎做乜
車路士個封建制度不嬲都係

球員>油王>閪女人>軍醫>教練>車迷 架啦

唔係你地一直捧緊邊隊波

好撚煩 呢幾日都係唔上連登 為抽而抽 冇主見 人云亦云嘅小學雞實左太多 想正正經經討論下都唔得 香港人真係低質 快啲大灣區中港合併就岩 根本大家都劣根性

Kepa一事反映好多球迷心底裡係一個師奶嚟

莫須有黎

根本有啲都唔知係咪軌迷黎
最好雪晒全部主力其他隊開心死添
講乜柒都假 吊緊命嘅煙剷又好 球隊又好都係睇成績嘅啫

反話黎

大事化小都唔得？
咁處理先係對對波士氣最好
你做球迷想睇人仆街你既事

心入面點諗唔知啦 但煙剷一直都係做出黎都圓滑啲 就算未崩盤帥位未不穩前 佢都話信任球員轉會政策 自己唔理有咩人就用

今次明顯就唔撚係迫宮 姿態上實支持領隊同罰就實罰架喇
學其他隊另有居心嘅球迷講雪三個月/free走
爭緊下年歐聯席位再加咁多不明朗因素
球會先唔會得閒雪個主力龍門三個月讓阿狗獌狗追過頭啦

其他隊球迷

唔撚係小事咁簡單
呢單野係關乎球隊尊嚴嘅問題 比成績更重要 唔好話八千萬買番黎好重要就唔駛雪 一支球隊亦都唔應該話冇咗邊個唔得 冇佢咪出卡叔

似乎冇人知道個嚴重性係邊度
唔係話一場誤會就咁算 你而家係公然違抗教練指令
罰一個星期糧一定唔夠 而且我唔相信可以警戒到佢

唔好同我講唯恐天下不亂 呢件事若果處理得好 殺一儆百 正正就係為保住車仔帥位尊嚴嘅好開端
而家球隊係停滯不前 有好多野要改革 但最需要糾證嘅球員》教練呢個概念 被人指住黎笑咗咁多年 點解唔可以撥亂反正 話俾人知車仔教練唔係冇撚用？

一日高層唔放多啲權力俾教練 車仔就繼續係咁先

比成績更重要
你買咗間球會你揸旗就比成績更重要喇

Kepa has since explained that he stayed down, in order to allow rest time for the players, who were at the time, under the cosh. But he reiterated to Chelsea’s medical staff that he was not injured, but this got lost in translation between the staff and Maurizio Sarri, hence causing the incident. Kepa believed that Sarri was taking him off because he thought he was injured, which he was not – so the goalkeeper was attempting to let Sarri know he was fine. Should he have still come off? Yes. Was it disrespectful? Yes. But his intentions, under the heat of the moment, were not meant to be disrespectful, he merely wanted to play on. And the situation has definitely been massively blown up by the media and some supporters, which is a total over reaction.

其實篇野講得幾好
佢係無聽領隊指示
但都係想繼續踢幫球隊贏波
出於好意

同Pogba, luiz 個d
唔聽領隊指示hea踢
想隊波輸搞到領隊無得撈
本質上係好唔同
小懲大戒kepa 已經ok

Agree 根本件事俾人煲大左 kepa只係有心有火想繼續踢 係大家都有發脾氣 但本質上一定唔係唔服沙利

講俾權力領隊 就算而家做咩西女人都唔會收皮 領隊轉會政策上都係話唔到事

睇波睇到咁有潔癖

又唔比人抽水 buy人講野又人云亦云 ching不如開幾個分身出po提高車區討論質素啦

我諗重點係無人知道沙利換卡巴叔出黎係咪想佢撲十二碼呀？話知你真傷定假傷，當年施利臣死死地都被雲高爾換走喇

一輸就賴佐狗

紀律如果可以按意圖決定，可以合理化違規行為就唔係紀律啦

Btw 同埋呢隊波仲唸乜士氣前四，呢隊波一早完撚左季啦，成日唸sorry sir 下次會打得好，唸下點重建仲好啦

行軍法好唔好啊

就算法庭判刑量刑都睇意圖啦

有咩野緊要個成績
請沙利,買人,賣人,你口中的改革都係為成績先會做
下年無歐聯邊個負責得起 想雪的下年買個新龍 賣左Kepa都得 但一定唔係而家ED時間

球員>教練 E個問題係唔會一朝一夕就改到 你要做野最少等到夏天
你而家玩到咁硬 更衣室只會更亂 士氣會更低
到時成績又無 又解決唔到問題

定你係獌狗阿狗啊

師兄你快d走
呢度我掩護你
會比人話係風紀小事化大
偽車迷唯恐天下不亂

總之唔好再講件事
好似六四咁
係一場誤會
大家而家已經好團結
ok?

講領隊權力 一日西女人唔喺買人上放權 球隊問題都唔會解決

潛力圖以後可以對住牙朗用

Ballack Liking a Tweet in relating to saying he should be Director of Football🙏#CFC

油王： No way.

Reece James.

唔知點解講起佢 就諗起俾佢追住個黑哨黎屌 好深刻

Next Walker

痴撚線 原來雪人呢啲原本教練有權力可以做嘅野 講到玩得咁硬
我唔係講要賣咗佢 但雪佢係最起碼同基本嘅懲罰 唔係罰周薪了事

下年冇歐聯就肯定 歐霸都唔知有冇 如果我地呢隊波講到要靠個龍去carry 成隊 咁真係幾可悲 你覺得成績緊要 定係球會開先例俾球員任意話事緊要？

如果雪球員等於冇士氣 咁哥帥玩完啦 並唔係話士氣問題 雪佢幾場既可以令佢拎到教訓 又可以挽回球隊面子 點解唔咁做？

俾班球員玩哂 好似世三咁成日揀波踢 成績真係唔方唔玩完 搞好咗球員嘅紀律同軍心 咁踢波都自然得心應手啲 反正呢季都衰咗 轉會窗又被人ban哂 由而家開始做好過等夏天先慢慢執

唔入車區都唔知 呢度成班左膠息事寧人撚 公海我地被人笑都唔係冇原因

有D撚樣真係輸到痴咗線
而家爭阿狗3分打少場講到歐霸都唔知有無

乜都左膠

隔離嗰個撓腳望都冇望過嚟

慘撚得過你班on9仔跟埋公海啲抽水post一齊笑啊

左膠
勇武派做啲咩貢獻🤣

勇武派賣撚咗KDB呀

咩將師不和咩紀律問題
全部都唔存在
純粹一場誤會
搭下膊頭就咩恩怨情仇都冇曬
官方都罰左啦

唔好再提件事
你係咪要搞散隊波先安樂丫?
你係咪唯恐天下不亂丫?

賣撚左之後踢到曉飛又可以屌返高層
爽牙

唔係服唔服氣嘅問題 係服從嘅問題 做警犬都唔可以因為想拉犯唔理上司部署啦

小學雞到 為球隊好就認清現實啦 仲係度ff 有歐聯都唔知做乜撚野 係咪唔記得我地俾人炒6粒呀 仲要岩岩被人ban轉會窗呀 有個kepa咁好嘅契機唔開始第一步等幾時 高層

黎緊又買唔到人 都唔會預請到新教練 真係委屈哂沙狗要對住鏡頭成日做好人 攬哂所有人

篇野好有fb個啲柒味

你咁理想睇緊係 係車都知隊波係咁反骨架啦
我唔係反對要重罰/改革 但等到夏天先囉

呢家又唔係比前四放左10分 歐霸又味出局 賽季都味完 你要放棄你事
而事實係車後備龍同正選龍係常規戰實力差距大 根本就無本錢雪正選龍

現實係隊波重有能力拎歐聯位 點解要係唔啱的時間做D搞低自己實力的行為 無歐聯位你估沙利重有得做? 你係沙利會點

鍵盤救車
雪kepa輸波班撚樣最開心

新一輪civil war
左膠vs勇武撚

你係咪要搞散隊波先安樂丫

何輝上星期雙紅會講波個時提過迪布尼 沙拿 普巴嘅問題, 佢話呢幾個球員當時係曼同車體系上基本上係唔可能得到正選位置 所以球員想走尋找機會係無可厚非同埋無可避免

唔知仲以為係我地投票決定球會點做啊乜撚都話左膠，政治宅上腦就死去CC台搵關蛇啦

就算唔大雪起碼都小雪啦 點都唔係罰一星期人工啦

調番轉,今次睇低熱9,
啲人根本錯誤將事件解讀為迫宮,覺得成隊波就散,
其實宜家車仔反而係士氣回升,集中力提高

開始懷疑呢個世界係咪有某類人唔話人係左膠就唔識駁人

雪Kepa 成隊作反 雪成隊
不如成隊波解散佢好唔好
唔睇現實情況個個都識做野啦

班友成日將有心搞事同熱血上腦撈埋嚟講

相信今次件事都係因傷換人
Kepa固然係錯
但球員唔想因傷落場係人之常情
迫咩宮
好懷疑公海以至fb好多人根本冇睇場波
明顯係因為kepa短時間叫左兩次軍醫
沙利先想換人

其實你係咪arm arm 上車？
迪布尼第一場正選作客對獌踢得好好
之後俾摩佬雪
俾人針對多過唔arm踢wor

講咁多做咩
寄個鍵盤俾沙利把kepa往死裡打啦

我諗佢係講歐霸拎唔拎到
唔係歐霸資格

但結果全成撐沙利,
互聯網世代就係要玩drama

始終我覺得紀律》成績 如果重要爭前四 唔係冇可能 但真係幾難 鏝猁熱已經食埋頭三個位 而家隊獌重建完應該季尾都穩第四 好難再係短時間之內追番啲成績 車係唔夠人用 但淪陷成為無掩雞籠我覺得仲大件事
沙利其實做唔到啲咩 佢都係被油王食住叫做乜就做乜 所以我話難為佢係鏡頭面前咁好eq幫哂人講好說話

師兄你唔會拗得贏d 大愛撚
“雪左就冇人守到龍架喇
人地炒作你就當真
你係咪要搞散隊波先安樂丫"

Azp都有份搞事啦

有時唔係自己冇睇，而係公海啲人冇睇9up，之後啲傻閪出公海睇comment後迴音壁跟著公海一齊9up

隻紅色戰魂走左入黎搞事

車區風紀老鼠大哥出黎主持主義未

當官方/領隊/球員口供一致係"misunderstanding"之後（你當係假都好），其實都好難再重罰
唯有 move on, 再講都無乜意思

kepa係有問題，出嚟效果好肉酸，但係我唔覺得去到"挑戰領隊"呢個地步
車高層係癲，但係沙利要雪嘅話我諗都雪到，干地以前雪雷斯，迪加串完佢之後bench都無份都係咁

Fb班傻鳩連安仔賽後同哥狗有講有笑都拎出嚟講

簡單啲講就係冇撚自信，聽出面啲人9up兩句做人跟尾狗

原來係果個傻閪
唔怪得講咩都有浸柒味

打少場差2分都無得追？
一打膠唔駛找

解散隊波囉
Azp又鬼 雷斯又鬼 夏殺又鬼 安仔又鬼
M朗又鬼
支持成隊2隊般上來
無歐聯資格? 唔重要
最緊要夠骨氣 降班都唔重要啦
最緊要夠霸氣 塞住公開把口
支持你

呢到好撚多讓冠撚

唔岩聽就話人大愛撚
咁大個人講野就咪咁小學雞啦

屌，原來條友係𣊬間看7頭條傻鳩黎
咁講黎都係嘥口水

我覺得就應該重罰嘅
始終咁樣做係好肉酸
但就單純係咁嘅原因lo
咩逼宮就應該唔關事

笑到我gap gap聲
一路食飯一路睇真係好辛苦
仲有無

Green食花生

"而家隊波成績緊要定罰人緊要?
你係咪想搞散隊波先安樂丫?"

鬼佬都好鍾意捉人賽後同對方笑笑口黎屌

老老實實keeper呢個位好特殊
其他位beach左都有人補
但keeper就差咁兩三個grade
同埋其實keeper呢個位除左敢帥敢換
正常教頭唔傷都唔換
kepa唔想走作為一個keeper係情有可原
罸錢道歉咪算

Kepa 心諗: 我喎? 你都夠膽死換?

唔係左膠定勇武
有啲會然嘅留言睇落根本就唔係軌黎

如果講紀律同成績咁獌狗唔應該炒摩狗啦
kepa 都未hea 踢
獌狗應該雪到普巴變白人再永續Daddy年年踢歐霸呀嘛

似獌狗阿狗想我轟死快啲咁

Kepa上晒腦+錯 就梗架喇

但我反而會想屌沙利太overreact 喇

係個球場+鏡頭下自己失晒控仲嬲鳩到暴走

原來搞到件事失晒控
如果老油條啲 應該忍鳩住 事後先重罰

發覺呢度好多假膠同小氣撚

連球會，教練都想大事化小，罰又罰埋，球員又正式道歉，件事根本就完左

到呢家都仲吹到要炒撚左kepa果啲人，如果係球迷的話，真係好撚低質

我唔同意你個point"因為kepa勁，所以唔罰"，呢個concept係錯
而係件事本質上就唔係咁大件事

收皮啦on9閪

現場遇到咁嘅事個個主帥都會嬲到痴線
你揸住keyboard緊係識話忍住先

我逗住£5m人工既話點解忍唔到?

老實講根本雪乜雪物都假
干地都一樣有雪人震佢領隊威嚴啦
結果呢？
根本領隊要有人尊重就要由有實權開始
即係西女人收皮/放權
要呢個情況不如期望下幾時賣盤好過
再講呢單野轉一轉移視線架咋
煙剷吊緊命架咋 佢再食古不化輸多一兩場
以球迷咁善忘好快又sarriout 架喇

而且帶到被炒邊緣佢自己嘅戰術排陣同死唔變通都要負大部分責任
戰術+用人唔掂俾人打爆多過球員hea踢迫宮

如果當時沙利心平氣和
又會俾人話唔硬淨壓唔到場乜乜柒柒

其他球迷

所以佢個下忍到就 冠軍教練級囉

發覺呢度好多真心膠同大愛撚

連球會，教練都未曾見過呢個情況，輸又輸埋，球員又當眾屌教練，件事根本就揚威國際

到呢家都仲吹到要攬撚住kepa果啲人，如果係球迷的話，真係好撚低質

計緊kepa 一個禮拜人工夠佢比幾多次波衫運費

哥狗摩狗夠冠軍級未
佢兩個一樣會嬲到發癲
更何況今次件事咁特別

快啲教我做球迷啦7頭兄

決賽打到加時,緊張到一個地步,Kepa同沙狗都太投入,兩個都有激動嘅表現,有時唔係話忍到就忍到嘅

法國喱度D CHING都幾癲
未解話又話KEPA逼宮/破壞成場波
未罰又話高層唔係唔撐教練呀?沙狗仲點教落去?
罰左又話罰咁輕不如唔好罰
罰KEPA斬雙手拎去公海餵魚好唔好?
事實上,比賽完沙狗已經平淡化左件事,
宜家仲要比埋適當懲罰KEPA
今次件事係難睇,但基本上都完美化解左
某D CHING同傳媒一樣,唯恐天下不亂既心態真係好難理解

突然多左咁多未見過既user name
已經分唔到係平時既隱藏球迷定係特登入黎扮車迷帶風向

到底係誤會定特登根本唔重要
至少煙鏟公關上處理得好
Kepa道左歉
出發點唔係為左逼左教練

呢三點已經夠
冇人要你讚頌kepa熱血
只係已經解決左既事都係咁抽番出黎講居心叵測

至少今場踢落同上季法比睇波圖果陣 士氣好好多就夠
起碼係一條心想贏波

入黎帶風向撩話題果班唔知咩迷出番去啦好撚肉酸啊

全力歐霸 放棄聯賽

輸埋俾熱狗就得返呢條路

嗱好多唔知邊度嚟嘅球迷
連乜嘢係逼宮都唔知
依家活生生就有個例子
國米個伊卡迪呀
人工又高 又係隊長
寒假之後復操遲到
之後獅子開大口唔肯續約
冇咗隊長做
佢老婆仲公然叫國米簽到一場至少交到5腳好波比佢老公嘅球員先至好傾
佢又話要做番隊長先至再上陣
擺明玩嘢
上星期對迅速嗰場歐霸同對森多就做咗觀眾囉
呢d就先至係逼宮
嗱呢d情況球會雪藏我就100%支持
佢唔上車就ok

kepa推咗好多post

對熱狗點都要出盡飲奶力，再搏一場先
唔得先至諗基輔啦

其實留意番
我地有爭前四主動權

嘩原來聽晚又要打狗，真係好快又一場

On9 真係車區球迷越嚟越低質
勁多忽然球迷

後晚

buy pogba la diu

點解咁多平時唔見有出聲既id入左黎既
假膠定抽水呀

大你老母愛啦，下下都話人左膠會顯得自己有point啲？

沙利肯走未呀屌 個70m今年先買 都唔比面你
好心自己辭職走啦
曬撚曬時間 之後重要比人ban兩年轉會
比下手重新整理球隊啦屌

死番去熱區啦Lamela，柒頭熱扮車迷

原來撚仔又輸

唔好理係咪抽水假膠咩都好
其實件事咁樣完結佐去係最好
你話罰得唔夠重，其實扣糧已經好撚痛
仲痛過你雪鳩我坐係到等收人工

英冠都未教掂 之前有清仲話請撚仔

有睇波都知迫宮同破壞成場波係9up啦

好多公海其他球迷入黎扮嘢

轟路士踢自動波 佢地比面教練就踢鬼好
唔比面就降班區見

所以林伯返來係好事 起碼夏神雷斯安 都同佢踢過波
應該都會尊重佢

躝啦on9仔，我喺拉美拿仲喺羅馬時已經改呢個名喇柒頭皮由12年喺高登到宜家呢幾日先見撚到你條撚樣喺度吠咋，學人叫人躝

呢條on9一早要block

唔會係呢個時候炒佢啦
況且而家搞成咁 冇人會肯黎教

學曼是但搵個明叔返來啦

明眼人都得出 有大半隊波唔滿意沙利依條仆街
搵個明叔返來重新來過 夏神個堆都會比面少少

瞬間看7頭係車區出哂名on9仔黎
潛左一排改左名又入返黎鳩up扮冇野

由佢地講囉大把球迷想車仔柒
下場有番result自然收聲

4月d車波時間勁衰 有幾場星期一晚英國踢

無result就變返sarriout

記得搵埋摩daddy返嚟做廢sir個位

正面啲喇
要前四係拉熱狗落水架喇
羸左下場差七分，有一場在手可以拉近到四分

獌就難搞啲喇阿狗就不嬲冇當對手

支持拉巴呀我
比曼炒完又係 kepa事件之後又係 多左好多平時唔見既on9仔

其實我支持搵daddy返來教 打返防反

哪來的自信

最撚死係之後比人ban兩年轉會
屌你成大半隊唔like佢 重要踢多兩三年點踢
我唔想睇到我轟場場內鬥上新聞

今次唔肯換已經柒到飛天
下次自己轉位踢都有可能

負評 好多阿狗mon住

再講隊波逼宮果堆戇鳩仔可以一律唔覆啦，嘥鳩氣。

真

逼宮都和到鏝 我都想係逼宮

其實我覺得Kepa得到應有既教訓 俾佢坐返兩三場就得 始終之後幾年龍門都會係佢

支持鼠sir整頓車post!

啱 唔明想雪佢成世既人係咩心態

因為好似已經罰左錢 加要向沙利同全隊道歉
總之就希望佢真係知錯 之後用表現征服返屌佢既球迷啦

其實我覺得係班大帝成日等波到先放大佐真奴嘅問題

睇番對呀狗個場 其實只要啲人肯現位 根本佐狗踢得係幾好
今時今日隊隊知道要mark死佐狗
而個個都唔肯現位 要比到腳嘅情況之下
佐狗防守能力同身體對抗性唔夠問題先會被放大

另外煙狗出波牛原因應該係佢肯現位
對比起切狗啲冇波走位實在太差
利申：想睇切狗多啲

係囉未見過球員咁撐教練 咁都逼宮

死撚返你老母個閪到啦

小氣哥都唔識 真係抵佢比人笑

唔肯現位呢個問題好似已經好耐

球十二碼好難唔賴

所以其實煙狗套戰術唔係廢 而係班大帝踢球星波上撚曬腦

冇得賴哂其他人架喎 踢過波都知現位係要幾個球員keep住郁 要體能架 佐又冇帶波同長傳既能力變相其他人要跑更多空位 個個都簡迪咩

現完位控甩俾返對面
真係辛苦曬

我覺得簡迪同佐狗有哂默契但係差左中埸建立到 好多時簡迪要做埋佢果份工作

高華鍚運波好 防守好 係差進攻唔得

有冇ching見到安仔打鏝咁勁 再加埋可愛嚇呆樣
變咗迷安？

我屌 原來係戰魂ching

迷撚到仆街，應該續多佢357年，做吉祥物！

之後秒速比返佐

佢啲擦鞋波，唔會上到大枱

如果沙狗真係棄朗狗，依佢既取捨要個高既中場的話，cheek真係第一人

Azp真係回撚曬塘
以前見佢係true blue先唔屌佢
Kepa單野又冇盡隊長責任
又冇能力統領防線
而家又慢 攻又廢 本身又矮
換撚咗佢啦屌你老母

買皇馬拿華斯 反正佢冇得踢

係時候要收返James了

一日迷安 一世迷安!

個日安仔球反擊 比夏狗定唔知邊個 勁到

Azp lan !!

安仔除左年過30之外 根本搵唔到任何缺點

佢同朗狗 加埋舒服哥真係鐵3角

好煩 不如講返其實到底球會想點 反正呢季唔柒都柒左 應該繼續改革定點好屌 打防反 強如曼城都差D贏 但係冇理由又放棄
真係幾期待球會點揀 仲有夏天買到人的話又會點樣調動 sarri炒定唔炒 炒又邊個肯接

都係要求對廢隊練進攻
對強隊轉防守

點知干地守上腦，沙狗就攻上腦

係零

人地5球估中晒方向，
佢果刻爆seed/人地分析數據做得好，
抵輸wo,邊會係某一個球員責任

淨係識攻淨係識守都要躝
球隊需要嘅係識變通嘅教練
其實沙利有能力做到

搵個教頭識攻識守
又要唔科水

你答我有邊個做到

Fifa 輸左唔save 出返去 贏左先save

拎完波控三腳又係塞返比佐
搵球向前傳既都冇

其實沙利 第一回合同上場嘅守反幾精彩
如果係如果 佢識得咁做 頭幾隊都咁打 中下打返進攻
不過前提係佢肯咁轉型 同場進攻要再到肉D

兩次打鏝防反我覺得做得唔錯喎

對中下遊打進攻？
對般利茅夫踢咗乜野咁巴閉

又無人話轉陣一定要贏，只係要睇到有針對性部署姐
6:0場波就算防反都係會輸多過2球，隊波係唔夠人踢就唔夠人踢架啦

普捷天奴

我都唔知個問題 係入唔到波先定後面自爆先

後面冇乜好屌 但係成日進攻得一招雷斯長傳真係唔掂 多啲好似對馬模最後一球咁樣咪好睇

般矛隊波好撚過癮
慣性唔會死守泊大巴

你見利成日大炒柒佢

車仔反而大敗證明sorry ball + 隊波精神上 係完全未成氣侯

沙sir真名上連登

沙sir不嬲有睇連登車post，再去執陣容

球迷陣輸6:0係要警戒車迷唔好教佢做嘢？

原來連登仔先係真正軍師

所以雪撚咗朗狗
下個就係巴狗

結果俾child登仔跣咗獲甘

一日食幾多包煙？

開個你問我答

支持史丹福橋劃個吸煙區比煙蛇🚬

而家戒咗 但會帶定一包係身用黎招呼kepa呢啲靚仔

咁真。sarriball應該出到黎

Azp狗化左會叫咩名

佐仔12碼不嬲都係咁射架啦
不嬲都話佢呢種射法 入左就J死,唔入就比人笑死..
記得佢代表車射入第一次12碼果時, 呢度啲人J到甩褲
又話見到對面個龍比佢玩到應一應好爽..
每次12碼guarantee一定入架咩?
係依家啲勝利球迷唔入就轉晒口風

唔知pulisic會唔會覺得上錯船呢

唔知佢係攰定點
依家真係比以前慢左一截
始終之前chur得佢太盡, 咁多季場場踢足咁濟, 搞到跌watt都會快啲

偽隊

以前佢要做嘅係防守 就算要閘上都係伊雲個邊 今季要佢打埋上上落落緊係快收皮 佢本身都唔係車之前個種「帶刀侍衛」所以先進退兩難

佢問題係得一種射法
林伯射12碼勁極都唔會射死左下 去到決賽都會轉啦

林伯係話明比你知左下都救唔到

佢無攻力係佢永遠上唔到一線嘅主因

姐係咁 其實而家個問題係佢唔入姐

唔轉>入=嘩 佐仔撚狗 好勁~
唔轉>唔入=on9垃圾佐狗 決賽唔轉射法比人估到

轉>入=佐仔好波 如果佢唔轉可能比人估中
轉>唔入=屌你老母死佐狗 之前同一個射法入哂冇失過 決賽無啦啦轉 轉乜鳩

如果azp夠高就可以轉型踢中堅，可惜衰矮

大簡一樣矮
級數就係級數，關咩高矮事

大簡件垃圾去到皇馬比人撚狗，係靠世界杯威左幾場姐

Azp就係比干爹扔左去打中堅幾季 依家完全唔識打閘 明明以前左右都得 出波又靚

以前咪又係無攻力 由其是左閘

係咁㗎啦 以前j牙朗j到出晒血 回塘都叫佢lan
沙利開頭都j出血 依家咪又係屌

以前守波穩 1on1冇人過到佢 間唔中出波幾靚
依家

佢轉射法點會唔入ederson企左係到
馬後炮

點解咁極端有啲就盲撐話kepa 完全冇錯，你就講到佢十惡不赦

回哂塘仲走去鍠先比人撚狗姐
但佢統領意粉條後防拎到世杯仲要拎埋世足，呢兩樣都證明到佢實力啦
只係上面話azp矮所以轉唔到踢中堅，我掉番個矮仔踢中堅既例子出黎

個個閘臨30就比人屌 隔離馬些路都變過街老鼠 到底丹尼爾艾維斯點生存到咁耐

我覺得點都要雪返兩三場而唔係罰錢草草了事 就算罰都唔係罰1個禮拜咁少啦下話

識得揀去法甲，仲要係psg呢隊班霸養老

下任隊長我覺得會係rj

丹狗堅勁

重點係安個樣

Green最撚仆街
擺明笑柒沙狗發癲

痴撚線
完全係恥笑個種

老老豆豆係真係幾好笑

🎙Ethan Ampadu

💬All the young lads are up for the challenge of trying to make that transition into the first team, and so we're all looking for those opportunities. Callum Hudson-Odoi's recent experiences are an inspiration to the rest of us.

🎙Ethan Ampadu

💬David Luiz has been a big help. He plays in my position, and all of the guys, like Gary Cahill, Toni Rudiger and Andreas Christensen, who I speak with every day, they've all been great with me. I'm never afraid to ask for help if I need it.

Interesting quote from JT on Chelsea official website: “We’ve got people like Hudson-Odoi and it’s important to keep him. Loftus-Cheek, is he ready. Let’s find out. If we’re not going to win the League, then let’s give him a chance in the League. Let’s blood the younger players.”

罰錢慘過雪啦
糧照出唔使do

睇返對獌原來打右翼cls 不過屌azp做乜 一句講哂要隊長定zappa

艾狗 OUT

留返打杯仔啦佢ok的唔捨得

一吋長一吋強呀ching, 依家有幾多勁中堅會冇米八米八五已經係中堅基本，當你中堅路數真係好勁，矮既話剩係高波都俾人屈死，尤其強強對碰人地會戰術針對

艾狗連熱血都冇得J 仲咩可取？
做隊長做到置身事外 笑大人個口

宜家呢個年代米85都算矮啦中堅

中堅最撚屈一定係Varane同VVD果種又高大又跑得快
AZP兩樣都無真係淨係打到三中堅

安

Green

的確Azp以前踢閘係一線水準的，雖然疊瓦進攻、配合一般，但起碼有crossing，依家出波差左好多
Btw三中堅同雙中堅打法有唔同的，踢得掂三中堅又唔代表踢得掂雙中堅

從來無人含住我

曾一起屌過azp

安個樣真係好好笑

咁大簡的確係異類
米76但跳得好撚高

好似呢個表情

好撚中point 笑死

對獌個場都勁既

啱
成件事好馬後炮

入邊好幾球都係m朗走位接應
但依家大家都屌到m朗 踢到前鋒咁

其實射失就係射失 理得佢點射咩 唔入就咩都唔洗講

佢今季射左七次柱入曬邊有人屌一定無視佢垃圾配合防守

估唔到azp都要比連登車迷狗化
叫艾狗

佢年年都狂中柱架啦

不過攻同守 佢棄左守 但佢既位置就好尷尬

柏度=死老野
馬迪=妹迪
安=lan la
I2=放題

連哥斯達 下半季有少少入球荒=哥狗 狗達

全部勁過 但都冇好下場

收番蘇馬打右閘，又高又快

認真一問 又話3場輸1場都即out
依家又冇左件事既

呢場和唔計

Ok 咁睇埋下場

因為沙利、雞巴、卡巴、雷斯聯手做左場戲《Save Sarri》成功轉移油王視線

忘恩負義=車狗代名詞

未被狗化醜化既常出現名單

蘇拿

卡巴
迪加
愛馬臣
簡迪
切
希古恩
基奧特
安（會觸發civil war，不可隨便狗化）

巴哥算唔算
佢係自比人狗化 再洗底之後一直神台

會長冇事
馬達全盛時期走冇事

會長走得快
如果應該頭套狗咁敗走車

打五個後衛先勁
仆街不如打多個龍門我淨係守左邊龍都好撚勁啦

艾馬臣真係球員模範
每日練波都會知正選條垃圾廢到仆街
自己居然長做後備
仲要比車區巴打盲反
都可以一句投訴都冇
每次落場都交貨 沉著冷靜
呢個年代呢d球員邊度搵

簡迪點都唔會反

夏狗

如果3張幾仲未走睇下會唔會反

夾埋先得兩季 幾季?
況且有一排時唔時 azp 斬波比達頂入都係其中一條formula

Captain Eden

9點半有press con

azp真係……

Azp 出波同朗狗一樣係企定推一下斬，點同勁既閘落底出波落西個種

Azp 念在老臣子任勞任怨點會狗化，係準備要買人交接者

Some #cfc players think #Sarri might be sacked if they lose against #thfc tomorrow. Steve Holland is being considered as possible caretaker but club may face struggle to convince FA to let him job share with #eng role.

佢不嬲唔係進攻型閘, 係防守穩, 只係唔啱進攻足球

屌你azp第一個訓低

好後悔當初十卜azp做隊長

但你冇人揀啦

揀夏狗唔通想夏狗掛住隊長之名日日含鍠咩

we have on！

班球員撐沙蛇就落力啦屌

azp第一個訓底 luiz走開左 rudiger冇咩反應咁 captain世三

捧沙蛇

中國古拳法既訓練

Sarri on Kepa, but interrupts the question: "On Sunday we did a wonderful match, it is difficult to not concede anything to the best team in Europe in the defensive phase. I am the coach so I have to value the performance." #CFC

Sarri on Kepa finally: "He said sorry to the technical staff but it was enough. Then he said sorry to his team-mates, the club. He made a big mistake but we need to be taller and we don't want to kill him." #CFC

唔入就屌梗架啦，
佢有特權？

Sarri on whether Kepa plays tomorrow: "Maybe yes, maybe no." Adds, he thinks that he is fit.

Sarri on whether he might drop Kepa as punishment: "It will be a decision for the group. For all the players." #CFC

Sarri on other players not resolving the Kepa situation: "It was a really very unusual situation so the players were really very shocked and it was impossible to react immediately" #CFC

Sarri on Kepa fine: "It was from the board. At this club there are some rules so he has to accept the club's decision." #CFC

Sarri on Chelsea player power: "As you know, it was only a big misunderstanding so I have to value the performance. They played with a great level of application, determination and aggression. So I think this is very important" #CFC

冇啦啦邊度搵個領袖出黎
當年成隊個個都有隊長資質
輸波點都會有個人撐住大家
而家隊波真係冇個領袖係到 落後冇人屌鬼叫大家醒神D
慶幸世三仲肯企出黎安慰大家
可惜世三偏向唔出聲自己搞掂你 唔係個種叫出黎既領袖
AZP都係局住幫手撐場個種 佢本身都係唔多出聲個種人

Sarri says he looked to Willy for 2 reasons: "Caballero knows very well the players who play in Manchester, I thought it was better for that and the goalkeeper in very good physical condition. Then I understood that he was able to go to penalties." Also because of Kepa cramp #CFC

Sarri clarifies only he will decide if he wants to punish Kepa: "I want to send a message to my group. The message could be Kepa is on the pitch or out of the pitch. I have to decide." #CFC

Sarri on Kepa maybe being dropped vs Spurs: "He made a mistake and he has to face the consequences. If the decision is to play, he has to play. If it is the bench, he has to go on the bench." #CFC

慘啦kepa 沙利出埋聲話有考慮過技術性層面

Sarri defends Azpilicueta, who has gone under some criticism: "The captain spoke to me immediately after the match, then he spoke with Kepa. Yesterday, we spoke all together. The situation is clear in the dressing room." #CFC

Sarri on his irate march towards the tunnel after Kepa-Gate: "I needed one minute to return calm, because I was really very disappointed and upset." Plays down the notion he almost walked out of the stadium #cfc

Sarri asked if he still believes Alonso can be the world's best LB: "Of course, but it depends on the period. In this moment Emerson is doing very well, so I have to use him." #cfc

不過問心啊 有打過比賽 學界等既巴打 唔多唔少都會明Kepa既感受 咁辛苦守左120分鐘 緊係想做英雄

Sarri on dropping Alonso: "It depends on the position, I didn't want a left back on the bench, it is the same with Emerson, potentially."

Sarri says Alonso is not at the top of his game, he still thinks he is one of the best left backs in Europe though... then adds: "Emerson is doing very well so I have to use him." #CFC

愛馬臣排先過阿朗素

kepa似bench一場

安

Sarri on whether he has authority over Chelsea: "Did you see the match on Sunday? Then you have the answer." He then adds that the players respect him more after Sunday #CFC

泰利條撚樣累到車無歐聯，仲要之後拎歐聯無佢份

我覺得j泰利個班人好on9

Sarri press conference round up:
- Kepa could get dropped for Spurs
- Board decided to fine him
- Doesn't want to kill Kepa, but wants him to accept possibility of being dropped
- Happy with Azpi's reaction as captain
- Emerson is ahead of Alonso now #CFC

Ok 比你做返日沙利

艾狗技術層面唔夠 本來有精神方面搭夠
而家兩樣都冇 佢可以躝

曲線保沙

新Harry Kane-Charlie Brown

車路士4大legend

傳奇古圖斯
傳奇夏沙特
傳奇加拿斯
傳奇馬 迪

廢的

東狗出沒注意

泰利、巴哥、林伯係咩

沙狗又贏

+埋會長
4大惡人

都話咗今次Kepa救咗佢,
由全城屌佢去到全城支持佢

對熱狗先drop kepa

技術層面上兩個腳上功夫真係差好遠，偏偏係呢場會對第4名有大影響力既波先黎搞

所以啲人話咩件事搞到軍心散曬根本on9
相反就真

聽晚俾熱炒完會轉晒風向

今次雪又唔係，唔雪又唔係

敵家球迷執撚到錢咁望件事越大越好
最on9就係有潔癖肉緊過沙狗嘅車狗

諗諗下場波打得咁好真係輸得好唔抵
贏左的話呢季分分鐘成個故事都唔同

佢唔再硬頸既話有得打,
仲繼續好似之前咁就無人幫到佢
之前咁多人憎佢係佢自己做成

車仔4大叛徒
阿士東維拉名宿泰利
加拉塔沙雷名宿杜奧巴
曼城名宿撚伯
阿記名宿頭套狗

再輸好快就sarriout啦

好耐無咁同意你

咪係與其話球員們唔尊重佢不如話就係跟咗佢個死古不化戰術防守穿晒窿

達子入波冇人理

聽晚bench kepa 輸左有得瀨 沙利又贏

上季主場對熱咁啱就係出Caballero

希望聽日同沙利續長約振軍心！

Ibanker真係ibanker
搵埋d球員一齊做場大戲

已幫閪女人/油王賺盡人氣
仲勁過個飛機垃圾盃
唔怪得即刻冇曬炒沙利既風
原來搵到錢

搵到錢 = 閪女人like

肯定見曼城咁樣下場打熱又夏假九 然後過兩場夏又出聲 然後又轉番西瓜 連輸又再假九 無限輪迴

Banker計好晒數

Kepa and Sarri: Civil War
已經霸佔曬全球體育版面

當你發現冇人講聽日西班牙國家打比嘅時候

無錯 繼續入球荒

之前世盃荷蘭射十二碼前龍門咪又係咁 人地四年一次重要賽事都一樣服從指示出場 一生人都唔知打唔打到兩屆世界盃都係咁啦 你kepa聯賽盃ja 年年都有架 仲講乜野姐 明顯100%佢錯哂

煙剷自己都話今次既處理手法贏得球員尊重

Sarri on whether he has authority over Chelsea: "Did you see the match on Sunday? Then you have the answer." He then adds that the players respect him more after Sunday #CFC

我諗唔係指處理手法 係指戰術執行之類 應該係啲球員知道沙利有料 會服

無錯，match
如果一早肯咁打，6:0嗰場應該可以食少幾隻蛋

Sarri finishes by saying he thinks the Chelsea players respect him more after the way the Kepa situation has been dealt with #cfc 🤔

咁真係唔知 但最重要係贏到球員尊重 好開始

咩都假，keep住贏就得架啦

要跌過先知驚 點個諗到果頭贏5粒會轉頭輸6粒 某程度上其實sarri屌得岩 班波mentality係有問題 唔場場keep住屌防守就開始亂黎 除時半場唔屌下半場都會崩盤 所以點解干地咁成功係佢成場都係場邊嗌好似打12個咁 係焦土果期先坐係櫈度hea

真係幫班大帝兜到盡

今場叫佢地防反應該係一早set 定
只係6蛋嗰場仍然係想打所謂理想sarriball啫
唔止mentality 問題
想同鏝對攻本身啲人就唔會夠打

夏狗個款似唔志在個盃

呢單野真係對佢幾失望
利申成隊波最迷係佢

贏唔到歐霸

今次真係夏世隊

hazard dont go

Hazard一定走架啦
大家面對現實啦
要rebuild了

美國仔黎埋someone has to go

熱狗個場真係分水位
輸左立即球員重新質疑佢
赢就可以食住個勢反彈
沙Sir生死一戰

最on9係當日有啲盲撐kepa 無錯

今年好似係多比sancho 爭贏左個正選位
所以夏神走埋翼位得番得番兩隻潛力股同安

其實沙洛文卡奴喺車仔果陣都唔算太差，不過果時有洛賓杜夫冇正選，摩西斯就似咁嘅情況

Ching有眼光，無名功臣來

卡奴意識不知幾好 又夠勤力 摩西斯冇腦開荒牛黎 咁都有得比

卡奴同小豆一樣係有料打正選但甘心做後備

簽約嘅唔好諗 俾佢做 只少佢知咩叫士氣
只少班傻撚俾波俾到甩撚曬都仲識俾個手指公
個球Kante射到十樓咁高都冇黑面

希望夏狗臨走呢半季 繼續世盃mode
煙狗肯打防反要贏歐霸唔難

定隊打防反果2場都係對版到仆街
打鏝果2場老實講係車呢半季最撚好睇果2場
攻擊反擊仲入肉過對面

仲要兩場都守到施華隱形，啱啱呢場仲要係施華同kdb都冇表現要比哥狗換走，全歐洲有邊隊做到

唉 hazard 轉會啦 車路士浪費左你

Who need Hazard when we have Willian

渣士

???

教李城

估佢唔到

打防反實冇問題㗎
垃圾車打防反從來無閪過

但對廢隊一打sarriball就出事呢

一對廢隊連防反都打唔到

Europa league again next season are u ready?

出面個扯旗老鼠jm9

港毒之父條戇尻仔又係出面柒下柒下

車狗個IG搞咩 成日拎D N年前既野黎打J

個類比錯撚晒

係咪覺得自己好撚風趣

乜撚野kepa 唔係港豬會反抗
九唔撚搭八

有無link 想笑

次次睇佢啲cm都好撚尷尬

真 點解有人咁柒

佢唔洗就唔會做阿古路隻狗啦

原來大家咁認真

好心收收皮
出波台扮假膠已經好撚柒，仲要打埋D傻閪比喻

假膠唔講on9野 點假膠

因為近排冇野好j

你想有乜丁

J黎J去咪又係幾年前贏黎緊果隊d精華
睇都睇到識背咁濟

阿朗屠熱狗既影片

一係就當年今日 N年前今日贏撚左幾多 又或者N年前今日拎左咩杯咁

我就日日J車路士奪歐聯嘅

每一隊social media都係咁玩架啦
要屌就屌無啦啦post花邊新聞

連本來最穩陣嘅艾狗都開始現形
宮ching真係行前好多

我估收咗報紙佬錢

你而家屌定kante 垃圾，咁到時你都可以行前好多

除左四大legend 巴哥 林伯 泰利 會長
安全成功而退外，好多都會仲狗化

Manager 就好似得肥安避過狗化

不過有樣野真係
場邊zola 煙鏟隔咁遠係度叫 可能聽唔到真係唔出奇
電欺走埋去同kepa 講兩句又唔覺佢有走返去沙利度講 （起碼鏡頭見唔到）

艾馬臣踢正選猶如強援加盟

肥賓由狗變人

Daddy點狗化都好，都係車仔傳奇！

今晚贏輸都正

贏 可以串熱狗
輸 可以炒沙利

到時開個和就好笑

熱狗2.9賠

買熱狗讓球抵玩

Kepa Arrizabalaga 'Squared Up' to Willy Caballero in Chelsea Dressing Room Clash

雞巴係咪咁顛，咁真係要雪一雪佢

the sun

摩狗行埋一二邊啦dklmh

迪馬提奧做球員領隊都幫車仔贏咁多盃
邊個夠佢咁傳奇呀

今晚希望見唔到柏度 阿朗同巴克利

煙狗： Emerson 踢咗120分鐘，到熱狗屠夫阿朗上陣

獻醜

今場雪雞巴等於自己戇鳩 #

今晚對攻等大炒

誇張左喎你話sarri發癲狂亂咁屌人都信 佛都有火 但係呢條𡃁仔點敢屌人呀 係嘅就冇咁快道歉啦

外國版更衣室潮文

人黎music！

懷念傳奇古圖斯！

12碼都唔識救
賣啦

上季開始已經好廢
對面快少少都食塵
只係5後衛你先唔覺
一味靠縮你地仲以為佢位置感好

最少要有助攻添啦

靚仔連教練都唔聽
後備龍洗比面？

派狗

等睇Kepa今晚換走沙利

反佢個d人唔計呢d嫁

夾住兩隻西班牙二等兵
沙維轉邊都冇用啦

佐狗

感動既係
今晚之後又可以繼續炒沙狗

反佐: 比返防中位毒撚啦

今晚又大炒6:0

拜狗隊賤種又喺德甲執timo

廢到喊

呢d純跑狗機會主義者唔覺得岩拜狗呢隊波

剩係削弱其他隊戰力已經夠
錢呢d野拜狗唔至在

Chelsea chief Marina Granovskaia unhappy with Kepa decision after bust-up with Maurizio Sarri
西女人

佐真奴冇人批評咁差, 但都唔算好, 佢弱點比較明顯, 一個強嘅 deep lying 唔止控節奏同傳球, 護波能力, 擺脫能力唔夠一比人逼就放大哂佢個問題

我愛你 愛著你 就像真里愛沙利~

迷沙西女人

Derby's playing style with and without MM this season 👇

Games with him this season show that they play in more dangerous areas (ST), press higher and play with a slightly higher tempo.

如果係咁，係咪唔再搞odoi

今晚睇卡巴尼路clean sheet

Eden Hazard: “We are playing for him [Sarri], the club, the fans and us. It’s not just about the manager. He puts the players on the pitch and then it’s down to the players to take responsibility.
On Sunday we played a fantastic game, we need to look at that and try to repeat it. Then the manager will be happy."

Eden Hazard: "We are all together. We are all with the manager. I know this month was a bit hard but we need to be together, stay together, if we want to do something at the end of the season.
At the moment we have a bit of pressure because the fans want us to be in the top four, but we’re Chelsea and we can deal with the pressure. We will win games and that’s it. We are there"

Real Madrid have cooled their interest in both Neymar and Kylian Mbappe and will instead focus on a summer deal for Chelsea's Eden Hazard. (Standard)

要個最入唔到波的？

要個最平最易買

就像老鼠愛安子

順便要車埋單高華狗或者easy狗

今晚公佈左kepa無正選？

Tier 4 source

係咪請撚左老鼠去做

Chelsea official Micky daily 化

真係球會既人

精神病患者就業計劃

Carefreeyouth有次話咁證明左球會係pr上cut左budget所以求其轉貼news就出post

其實好多球會都有 之前見過鏝傳夏狗個排佢地官方都有貼

Kristof Terreur

Waiting for a reply from @FIFAcom.

今晚真係用唔用kepa都死

？

笑緊上面車官方問買咩人個post

Marina Granovskaia considered Kepa’s initial explanation for his actions during the Carabao Cup final ‘insufficient’ and forced the goalkeeper to apologise to Maurizio Sarri and the rest of his teammates. (Times) #CFC

今次橕marina

“I don't know the situation well, but I know the club are working," he added. "So I think they can solve this problem. Maybe for this summer, maybe not. But they are working. I think that, first of all, we need to improve these players.

"Because we cannot buy 20 players in the market because they aren't 20 players ready for Chelsea in the market. It's very difficult to find a player ready immediately for this level, so I think the first target is to improve these players."

Kepa azp Marcos Pedro Out

🚨🚨 The Chelsea team to face Tottenham :

Caballero, Azpilicueta (C), Rudiger, Luiz, Alonso, Kante, Jorginho, Kovacic, Pedro, Higuain, Hazard

Subs : Arrizabalaga, Christensen, Barkley, Loftus-Cheek, Willian, Hudson-Odoi, Giroud

kepa sub

西波陣

屌呀朗

朗llm

死都要用柏度

Pedro仲正選係咪on9上場踢左咁撚耐

有柏度 阿朗可以唔洗睇

同沙sir講byebye啦

無安整定收皮

點撚柒解要岀朗

唯一解釋輪休

又輸波了，廢老真係廢老，死性不改，等炒

Carefreeyouth: Emerson the man that Sarri said has to start due to his form dropped from the 18 for Alonso. I've been told Kepa is carrying a little knock but not sure how true that is. Kovacic and Higuain in for Barkley and Willian

feel 到沙利唔玩龜縮

又唔出安 屌你老母煙狗

屌 本身上場咁都想睇多幾場先 唉今晚又要456 出安都好呀師傅

想要幾多球

收起kepa

點解又牙朗

啱啦俾呀朗打下mma 最好今季唔使再出